FIFA20 Ultimate Team 討論區 (305) 下集準時課金啦

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

而家有twitch掛
亞洲賽

要掛幾耐

抱歉啦！您恐怕得搭乘時光機才有辦法找回那個內容了
LINK唔到既

係咪10月頭先出21 有排等

新post問下 有無人放coins

有冇香港人？

On9 唔係扮㗎喎
又廢
又死控第二個等ai 防守
又尻剷
又剷唔中又輸

下集最多課12000point，今集課左幾千都無中好野。靠sbc仲好

啱先係咪費蘭尼巴講Antipaytowin 呢隊波
對過 我同我fd勝差接近 輪流對佢 輪流比佢shu衝鏡

既然仲有受害者咁我打低先 psn : chrisngary

輸過比佢 好似

呢個我都有印象係好閪

屠佢老母啦

蝶巴最靚仔

要on list喇，呢條仆街今期喺呢度紅呀

#16老母俾狗屌

我打division rivals一見到佢我會自動自覺走場

留名跟進

Anti paytowin但係2020年3月先開始玩已經用緊99朗加一大堆sh
夠哂anti

上面係未有病，post人相做咩，得罪你咩

條友有病 愈比人屌愈開心
仲自封ut post搶口
依啲傻閪無視佢最好

個比賽可以用loan卡？

完全封鎖左

好似係有份比賽d人會話想用咩人,之後ea全部俾張1場loan既佢地用

Toty kdb應該點射
射左勁多球先入得一球
好多都比個籠撲到(後上硬ban都係)
入個d通常都好似buff左 火箭式直入

我入親禁區射都火箭式
同埋禁區頂出少少啲健康射好勁好好j

我廢J嚟

見人用都係cdm balance 後上射波多

我和議

後上踏入禁區個下 近柱
自己打1-2 都得

無可能
佢廢到不行

又扮

呢隻驚啲射波已經痴哂線 完全唔consistent
特別係rival

上星期先輸一球比佢 反cup佢3-1
比返兩次replay 佢睇

全部人一齊block鳩佢等佢單機啦，條友小學未畢業咁

學咗半年都未識出牛尾

鳩估
下年會大nerf牛尾

係咪要有twitch prime 同ps4 限定?

完全封鎖咗佢

洛賓巴幾時再開台
好耐無j過你把聲

帶橫少少左右腳近柱

要你輸 應該會中柱中楣

睇10場pro比賽 會有幾多下牛尾

下個禮拜睇下點，仲未入到大哨
冇就try下古烈or告魯算

想睇洛巴抽卡上次好能fun

而家個pool咁樣，冇得咁玩了

Link plz

巴打留tg

要點舉報

梳囉

完全封鎖好有用

想收2M coins
最好$1.5/10k thx

奧斯卡由rg到tots都係一掂就跌

Xavi villa etoo
Vidic cantona咁正

有冇巴打對過佢 一入波過幾秒就斷 又唔係server dc嗰隻長load 唔知係佢中咗藍屏定係glitch

原來有片證明佢係撚屌 得罪韓國人比人貼堂

巴打係韓國？定係打4格

貪得意買左隻ss 雷斯 唔知點用cdm控唔到波咁濟 cb都好啲 有無人試過呢隻

我打5格中亞 不過search佢psn見到有條youtube片係個韓仔屌佢

cb料

諗諗下個ss都幾on9 st轉rw 平時totw大把啦你話c7轉cb stat打後就話好玩

舊年試過vvd打前鋒

Salah LB

啲stat有冇變防守性啲

都係打返老本行
Vvd d st shooting高左不過係加long shot

咁ss 有改腳同work rate 嘅

有，上年拉膠變前鋒，shooting buff到8x
上年既ss卡係幾過癮

上年好似係生日咭玩轉位

係要買埋cb kante用

除左bday轉位
上年多d防中同閘互換
如RB florenzi

唔駛prime 冇限定console 但要將twitch ac同ea ac link埋

有冇獎就隨機

好記得上年有張好撚勁既RB SMS，同祖既IF Cancelo
入場sms轉防中，IF Cancelo轉RB，係tots未出之前係勁到爆

Sms 直頭係佼佼者
上年高大meta cdm sms 好撚勁
Cancelo 有錢就買otw rb，平幾皮就rm if

今年sms消失埋

等緊EOE Baines

有冇eoe舒爾尼

Pedro

eoe lalala

下集OTW/future star 洛賓

我皇

咩消失張tots好撚勁

柏度唔係離隊咋咩

立會選舉延一年

都可以出eoae

mariano中武肺

場歐聯會唔會打唔成

好似照踢
英國本身呢個星期對西班牙恢復左14日入境隔離既措施
但家陣為左呢場波exempt左皇馬所有隨隊職球員
分分鐘好似果次馬體會作客黎英國對利記咁...踢完之後英國大爆發
2nd wave is coming to UK

岩先對面傳中俾佢volley抽入

我d人完全唔mark佢咁

山狗做唔做好就嚟完

原來dr有得co-op啱啱撞到駱巴同另一個夾 gg

GG
俾你舞到

吹到 你兩個超勁 我做obj追緊w最尾都要鳩差等完場
btw想知點set co-op?

做得過

已做
未加都已經覺得幾好用
國米近況好，拿對客麻麻
應該坐底加1望加3

今晚打3場3場都係full reply 撚
其實咁樣我仲有鬥志同你玩，最後2w1d

咁我棄delaney算張野係勁但難link 山狗link到vidal 刀

好多呢d都撲到
係咪方向拎得唔好？

剛剛趕尾班車做咗山狗
祭咗隻prime列文屌佢老母

我通常driven

search到人之後個畫面㩒三角就得
btw全部波我入晒，佢邊忽勁

今集first time shot 9成唔入，一定要推多一步先易的入，好似你張gif 咁

做sub係咪palacio好過山狗?當佢+3

F birthday mmx 同 griezman邊個打cam 同st?

我睇唔到你地邊個打邊個嘛

係咪同一個console玩先有multiplayer?

D人瘋狂Panic sell緊 賣左幾個鐘都賣唔到張卡
賣得平 d人賣更平

Palacio出乎意料地好用
打邊打ST都唔錯
84squad抵做

我都做左柏拉斯奧棄山狗

咁快手

我都想講好有行動力

今集我諗係
下集似有得online連機

心動不如身動

表白左未

咁啱平平哋收到部都幾好彩

佢唔理我表都表唔到

急轉直下

可以打下fldy

姐姐佢好難捉摸

Set緊psn fifa都未買
學緊點用

玩住d freee game

邊度down

Non rare金大戰tots神獸隊

Ps store
有nba 2k
Tombrider
Call of duty MW2

Pc 閪夠運
係時候轉ps4反cup EA

係咪要ps plus 先有

fifa 20宜家93蚊

irwiniu 傻鳩咁鐘意衝鏡replay 最後咪又係輸俾我

Ps4有無咩必玩game

好耐冇上水追post 新post留名

部野收返嚟幾錢

Fifa20

玩3個月都抵

係，遲早都要買

大陸狗比我炒到4-0 先自隊2粒想做任
收皮啦

Add咗堆game入購物籃
瞓醒再買

The last of us 1

Btw想問下ps4手掣連咗之後無着燈係咪正常

紅燈

正常應該藍燈，入咗fifa紅燈

而家冇ps plus，即係自閉玩

how much
btw should buy half year ago la

人中0 1
Ff7
Horizon
Last of us 1
Uncharted1-3
Detroit human

有冇d2巴打刷semedo

In game打CAM/ST
93 best會唔會好過tots sancho/mahrez?
（sm最多都係用4*skill)

93best麻麻
唔算好靈活又無身位

張rabiot勁到

Loading screen有個好似交換既logo

拜仁同轟主場

聯想到兩隊係歐聯對手 大家都有new transfer

座標係安聯球場同史丹福橋

即係sane+werner/ziyech

最後係出新球會金卡

雖然唔知你哋up乜但係feel到要打個j先

出左啦

Sane未

除定褲chok住等

人中

手持二百萬現金

今日全日連贏完五場之後連輸六場
dr真係俾狗玩

D5班人全部金三金二選手黎

完全feel到俾ea做
有場對面隻屁後備出嚟成隻大哨咁撚勁

但黎黎去去都係得依3張重磅轉會

14w依家d5都未必打到 坐底17啦... 加埋依家全部雙5前場 打落好似隊隊都好惡 (計埋自己)

仲有kai rice ollm

隻Matuidi 真係好撚勁

對住啲劇本波想死
場場啲對手都泊大巴

17w d5-d6升降機揮手

山狗+3了

屌佢老尾隻Trezeguet都未upgrade

14w d5想上d4 好似難到仆街

係咪唔會再出sbc
第一年打

93 TRE

會有啦
今晚有新event

有冇stat j下
開唔到機

啱啱睇完熄左 +1 都好勁

pac sho +2

已經足夠

我食engine 加balance

新event係今晚以為星期五

唔係多啲game 特價+多幾隻免費game咋咩

Fifa 討論區 同你啲intern 野有關係？

冇plus冇上網冇fut

條友真係引戰之鬼

啱啱追返post
原來block得嘅

PS plus係焗比，因為冇PS plus所有上網連線都用唔到

冇ps plus你玩唔到dr wl 得sb玩

Block左，的無聊人，理都費事理

又梳囉

又一個俾fut擔誤嘅青少年
本來你將來唔係醫生律師，就係上市公司主席

自閉玩

有冇d2 刷semedo

我真係有fd淨玩Sb,仲話千祈唔好有同人鬥既心

Lm

出家人

Cls
我上年到三個星期之前sb 次次e1
而家玩返sb 直頭瞓著

咁佢係咪唔會買人

會 買現實鐘意既球星囉
入左波之後衝d電腦鏡

SB太悶喇真係

我一開game都係咁
玩過一次rival就返唔到轉頭

你哋會唔會set自己一套打法定係有空位就傳？

冇同人鬥既心，好難堅持玩呢隻game

1st pack
EA西咗成年game尾先想補償

我tots果排開始，唔係要刷任，掂都唔掂sb
玩都係打半場就掛機做其他野

金二算la

掛2場beginner 都3000分

下次要moment先post，唔夠震撼

有冇人friendly

對player 壓力大好多

又唔知EA今次幫邊面

都唔知你係邊撚個

又真係刺激好多
嗰時先開始學咩係meta

下集要玩朗 玩左2年fut都末掂過朗

Fanny?想對下呢隻

C朗定真朗先？
上集真朗有得砌sbc

同你打下 比你psn我

C朗姐 不過上集我2月先開始玩fut 完全唔識儲肥砌sbc

CLS_company

12:45左右ok?

Okay

C朗唔難，舊年的prime sbc在季尾好抵砌
今年冇icon sbc，反而令我慳左課金錢，今年課左$200都冇

咁大鑊咁照買算

我都係上集12月開始玩
end game差唔多所有勁icon都砌哂

呢個真係who

諗起之前打wl推咗intern offer位巴打

買啦 如果唔係連芒亨都要單機屠龍

CLS_Company咪就係鼎鼎大名嘅police the best

好出名

Now ok？
想同你打鋪

係咪叫簡稱叫PTU lol

係

新promo係今晚1點？
留咗啲pack想射了

出名廢

難怪咁柒 打過n次 廢得黎又閪

打過，牙蛇打機好廢

你都係D8?

係咪冇朋友打friendly 刷任

閪到 仲要廢到

等多12個鐘
宜家射都係打空炮

嘩屌原來係你條垃圾，呀蛇依排冇得打人係咪唔撚爽呀

wl見到你開心到 又贏一場

d3-4

無關係 照會撞到

GG

唔怪之得你咁勁

Gg

見到佢個名 搞到我21想駁個名叫Winnie the flu唔知會唔會比人ban

有冇friendly

Sorry 突然有野做 晏d再搵你打

唔緊要 你忙完先

依家張trez好似已經勁過95son

買咗 買埋mon hun

Down咗fifa lu
做埋嘢開始玩

恭喜你，可以九折買下年果隻

冇人提國米贏左嘅

山狗加完3好似好屈

我16玩左大半年sb 以前打career多感覺會接近d

試過幾次外圍賽都連贏唔到 但其實係自己on9用普金basic卡

最後幾辛苦先上到18w 嗰陣40場都唔知點打

嗆火佬真係police the best?

真係有人信

有咩，我in game 禁pre oder 個個位佢轉入ps store
淨係講緊連ea access 有折，唔似上年咁本身有個9折再ea access 折上折

卡咗係99%安裝...

試吓重新開機

一睇就知假膠搏人覆佢啦

我都想問，本身無ea access 都多得9 折?
上年係拆上拆

暫時睇到係冇折
得買咗ea access先有9折

2蚊10k 仲有冇人要愛coins 有10m

Sor，係我睇錯

連幾十蚊都唔平畀人

咁早 join ea access 都無用

join咗先pre order平啲

買貴版先抵

有冇人share 山狗upgrade stat? futbin仲未update

standard版都$469
ea access 好似$39

仲要前後買2次
而家買黎for 10% off, 到時有ea access 可以提早玩10 個鐘

平幾蚊

解極都解唔到個basic obj係咩事
話放個啱位嘅人 放晒都解唔到

要刷chem?

佢話啱位嘅人放返落啱位
st放st gk放gk咁
放完都唔得唔知咩事

應該要掛10場

In game都未upgrade
等下啦
Trezeguet星期日踢完都係今朝先up

佢寫差d咩?

sor, 我以為你地講+3係已經up咗

咁玩ut，一定買貴版抵

明明冇落obs，formation width都只係5
點解2閘永遠都鐘意縮入中間漏條邊俾人跑，dllmcfh

你用邊個閘？

左Mendy右擔泥

人地叫alex

係咪對面L1 call咗兩翼走位

呢堆全部都解唔到...

試下係咁調位,即係原先啱位既換去錯位再換返啱

應該係width問題
5只係中間
你要佢企係邊 真係要再闊d
我打5格闊都會咁

而家d card勁可以打6 6至8 8
搶迫對家
太縮嘅話仲易輸

8 8 press after possession lost 喺gp 閪果陣好易前面即刻搶返

係咁試都唔work
放棄了

試下係呢個menu禁三角形入去調d人？

技術好係OK
依家前面4隻 起碼都3隻雙5*
縮得後都好易比人偷雞
是但一隻轉到身都奶野

我就係呢度撳入去
試極都唔得

好似要轉完陣 入去打一場先計

聽日試下算 而家打住其他game先

哩個超正
睇住d人一失波就即刻湧前人盯人搶迫

貴版多啲咩

貼住屎忽 身都轉唔到

Pack

入左咩game

God of war
mon hun
不過我打緊pc

有一張otw，每個星期多2包稀有黃金組合包（total 24)
早三日玩（不過九成偷跑，可以無視）

呢排打呢隻game 好冇耐性😫

未有ps4係咪都可以係ps store preorder左先

零課玩家輸在起跑線

零課玩家更加要買貴版，開game多幾pack差好遠

貴版過唔到自己嗰關，本身都比咗錢買隻驚唔想再比錢ea 唯有勤力啲奴嘢追返

其實唔追成績，跟呢度的巴打炒下卡，放coin一定夠回本

投票

我想問各位巴打

4-4-2

ST ST
CAM CAM
CDM CDM

試過人地前面放4隻快 88+普通卡
中後防差唔多人腳，擺左隻92 Masuaku頂RB

贏到但俾人硬爆，顔射到完場
有咩辦法破電腦high press?
身都轉唔到

係咪可以貨金

想要豬

發咗誓下年唔課
次次ultimate pack都伏 試過最高82dklm

我打左好耐、玩SBC先至有上面個陣
除非好似Akinfenwa 抽美C跳舞，放Youtube

如果唔係課金直頭係黑洞
FIFA 一張卡都唔俾你carry新版先好野

今年otw好似無乜特別吸引

呢鋪豬硬

Oblak kai ziyech timo rice

車迷有，睇佢出幾多個車

講起kai究竟幾時宣佈

今年跟呢度的巴打hea炒，在toty果期都夠買toty kante，將果筆錢放出去已經夠回本

當然我屬於打足果的，同埋我個account算有的運果的
會間唔中中的值錢肥料

豬sir

起碼8月中，weekend仲有場FA cup，快極都應該打埋先公怖

你值錢既肥料係幾多錢先
話時話，我未試過中85以上既普通卡

你幾時產生442有兩隻CAM同CDM既幻覺?
HIGH PRESS最簡單一定係一腳短再一腳長波
一係轉邊一係比前面

100k-200k左右，我中過m果的值錢野一定untrade，兩年都係咁

4-2-2-2，自
唔該晒

屌搵咗半日ps store都搵唔到metal gear rising
google睇返原來ps3驚嚟

出曬

但抽唔到
真係中事但一隻都易開局好多

窮撚表示除左買game錢，一蚊都唔會俾EA賺

買咗兩年貴版都抽垃圾
今年應該買返平版算

之前的82-88果的好易中，85抽普通pack都唔算難出
如果冇，我俾你既意見係下年開個個新account玩

我記起啦，中過Navas
心諗：「DLLM，法甲仲要龍？唔夠抽囉，點拼呀？」
其餘都係SBC或者解任抽

新account會點？有優惠？

開個新account轉下運
你睇呢度的人中開好野既，隔一排又中，黑果的，永遠都唔中，連抽icon都中垃圾

真 下年車連勝38場 if拎到手軟

馬仔集氣

有免費卡無人投架

借個位
放3m 500$，一次過放
有意tg

之後冇啦？

投完都唔會整,上次般奴個sbc貴到

住烏

我估應該今晚出埋個promo先轉呢個畫面 再唔係就咁完game都係一件開心事 咁就由頭玩落尾

好似係每個月refresh

ok我炒咗車仲諗住棄game 都係繼續投入ea懷抱

早幾日買左Ultimate
ea acess + in game pre order $639

黑運代表
轉咗console成堆濕鳩pack
聽日睇下新ac咩料

豬腦

原來唔係新ac只係同一個ea account轉咗console

你未用過第二個email開account

黑卡先出到87 贏到肯定廢過免費果張好多

何況英超potm都係志在參與架啦 根本公眾投邊個對結果影響都唔大

阿路等緊你

係咪要開個新psn同新ea account

Psn可能唔洗，呢度有巴打有開分身，要等佢地答

聽朝抽埋啲pack
西就開新ac先

隻moment rio落返920k
聽日派彩正路係咪會升返啲 定係再跌
想入返隻玩到end game

開定

通常禮拜四派彩後又會開始升返

係咁我買咗先
冇記錯你係咪8字頭買咗隻

CLS社區飯堂，真係等睇一鑊熟

燈多兩燈可能唔洗開新ac已經中moment 真朗

係呀85買咗隻處
應該都會玩到end game

係咁斬燒味先

如果張trez+3

發夢

由餐廳搬去社區會堂 goodest logic

做乜撚野d4 d人個個elite咁難打，我想上返1500分d3姐

牙傾

儲錢砌埋啲advance sbc先
唔中好嘢就轉ac

POTM Benzema真係好撚廢
做贏5場個任做到想死

利申西甲得返TOTY dejong同佢

想贏法國神鋒仲差啲

星期三係咁 d人跌完要上返去

係
我拎3萬買隻86if williams仲好過佢

但tots benzema幾勁好岩我用
打隻semedo都係靠佢

World Cup Winning go kart

tots benz=雙4星r9

POTM Benzema唔識用
成日下半場要換快馬頂佢先入到波

咁誇張

食engine都廢就應該真係廢
potm嗰張都唔預佢usable其實
ea出都係例行公事 所以先咁平

幾時會end game
新手第一年玩

唔怪之得今日打電腦都唔掂

我發覺今集個scipting如果電腦同你實力接近
佢20分鐘開始會圍攻你

你搶完彈出黎啲波係唔會拎得返
俾人射到門框都爆

佢好易用啫，擺入sbc又高rate又易連chem

我再Friendly練下
不過佢射波係幾準，通常都中角
可能我中後防廢俾人㩒住搶

有無巴打知SBC Luiz 抵唔抵做？

21出嗰時

即係個UAT會收檔定全部人過檔，定點
我真係唔知

睇左咁多日SUMMER CUP,,,一PACK 都未有呀??
大家有冇呀??

yes luiz勁

係應該冇prime r9 咁agile同快
佢護波超勁 身位超硬+控波痴腳 sm exit位靚 畀波啲力水同path又靚
不過4/4通常我用佢打cam 因為hold到波

想叫你唔好用佢啊要用benz就tots

我原先都好似你咁諗
本身dembele單箭頭，賓周馬打cam
但次次上半場踢落都唔順，下半場佢2個調番位就好好多
賓周打前鋒hold波等後面d中場cum上黎助攻個效果好似會明顯d
佢打cam好似唔夠前，冇咩機會傳比佢hold住粒波，發揮唔哂個作用
不過唔同踢法又唔同情況我個case放番佢打前鋒就好d

窮撚無錢買
下隻game先課金屈下小朋友機

又best of,仲要toty

咁有趣
今年好似係第一次返炒toty

咁loading screen都預告左啦 係估唔到佢直接擺埋落totw show出黎

咁如果17w以上咪實中9x嗰三隻其中一隻

又係音樂
一季出6張IF

D人又話紅卡係好似前幾個星期咁大雜燴
G2保底90?

佢現實喺意假堅勁
季季都穩定入好多波

係啦，估唔到咁出

入波多過牙朗
牙朗如果早幾年喺意甲分分鐘年年40球

promo完咗應該無大雜燴
之前幾個禮拜g2都保底一定有隻90
今週唔知有冇變

講真sarri咁廢,隊祖踢得咁差,cr7少入波係一定,如果兩個換隊cr7都應該入到咁多,不過immobile真係勁,同cr7係跌rate

但EA點會咁好人咁易比張KDB人

btw即係今次best of唔會有全部tots 音樂比利 細緊呢d都係出if就算

改到個名咁好聽咪又係翻炒

sarri堅鳩
人腳咁好都無乜戰術出到嚟
吓吓靠個人能力

隻toty kdb瀨屎式爆瀉緊

Tots kdb反底上緊
好彩下晝1.84m入咗

好彩硬吹陪左我半年有多

今晚應該唔會又出返啩

應該就部分tots mix toty 咁出

大大小小一共留咗28個包
希望今晚有正嘢

85萬

編號2180個案為49歲男患者，居於大圍嘉順苑，於7月19日發病，4日後（23日）確診，現時正在住院，沒有外遊紀錄，但亦無與本地個案有流行病學關連，亦即屬無源頭個案。

據衞生防護中心昨日（28日）深夜公布的最新資料，該男患者在潛伏期期間曾前往10間麥當勞分店，分店遍佈新界九龍，包括北上水、大埔、沙田及黃大仙等，名單如下：

大埔 新達廣場麥當勞
大埔 太和廣場麥當勞
沙田 置富第一城麥當勞
沙田 沙田中心麥當勞
沙田 希爾頓中心麥當勞
沙田 沙田商業中心麥當勞
上水 金誠樓麥當勞
上水 彩園廣場麥當勞
粉嶺 海聯廣場麥當勞
黃大仙 黃大仙中心麥當勞

CLS

外判IT support

朗入兩粒幫祖記食糊都冇totw

果然有loan toty pack
同埋90+tots pack

loan toty有咩用

係咪shot咗

呢個價好想買番黎玩 但中場中爆哂人
硬吹Moment petit Essien 年簡 Atal

90+ 咪又係龍門放題 EA 點會咁好死有好嘢

cls
真燈神 買咩跌咩

上年Game 尾真係會俾唒咁多隻loan版玩十場

之後就等下集lu

屌今個星期打得11w

我有26個包
Two rare player pack x26

做icon留低嗰啲

90+以上tots加加埋埋有百鳩幾張
講係咁講，點都實有人會中好野，但果條友唔係我囉

好心俾啲誠意起碼92+ major league tots guaranteed啦

EA: 就算game 尾掉落海都唔益你

你睇佢出moment都要撈埋prime出就知佢狗改不了吃屎
冇期望就冇失望

就算係咁都只會出alisson, oblak, sommer

痴線架呢隻game

睇嚟你成日龍門放題

留左二百萬，準備做王者

究竟nick點樣開新ac幾日就炒到咁大筆錢

就算EA出到97+我相信我都係會中Alisson Luis alberto嗰d

大你一百萬

求贊助

型到

90+根本就係平時wl 啲紅卡，有幾伏大家心照

街頭賣藝咩

仲有一開始細哨兜腳伸開人

踢開人嗰下
又學到新招

係咪講pc rat to glory

打draft見佢

見親佢打都shu衝半場

佢開ac幾日已經有錢炒成堆中價special卡
究竟點做到

仲要開咪直人shu

唔閪唔做

*真人shu

下集簡大帝飛腳嘅animation

Ea員工 otw中賓耶
不過佢trading就因為pc唔多人玩 早晚flipping 可以賺好多 只要肯bid
佢都好野 勁平執到隻varane入隊

EA又撚狗

嘩 造市

屌佢老母

有個朋友pm大陸仔打nmsl俾人block三日

cls公司

佢中咗ben爺即刻有本金炒卡，正常人有排都未儲到70k

仆街
見到係Toty 個心涼一涼
以為好彩無攪尻我tots kdb
個價都無再跌

吖𨳒你老母咁都攪得錯？

咁咪做低左兩隻KVB?

Toty 即刻升番上94萬

toty即升20個

唉以為咁好彩
算啦我點都會買嚟自用
季尾唔差在嗰幾十萬

都唔知係咪特燈
咁就做低兩隻

唔預會賣
係唔撚gur 個下

造市咁

有無手足frdly

係
EA 7少次當幫忙啦

LET GO

自用驚閪

let go 定let's go 先

43日

futties?

Toty x tots mix

長期大貨

Rttf Valverde

43天23小時

冇toty人點刷個任
又唔夠錢買

新ac儲錢砌先

tg見到

同加埋obj coin boost
期待左3日真係

Dllm又蝗

又皇馬

遲d應該有loan卡派

Rttf+左3

出10場loan卡俾你

都話有free upgrade

好彩冇祭Kent

Rttf Kante 上到550k

屌，祭哂啲rttf先黎upgrade

真 都幾癲

又出返黎屈機

亂9咁黎，CLS

我果個都up左，點解？

硬吹

執左隻demb 90
220k

好似係仲有歐洲賽既人就+3

Martial 都+3

屌祭左做sbc

我都有隻 好彩冇祭

「有機會」
即係可以乜9都無

睇返我自己有果的，車既安同kante都加左3
Kante食左shadow，蝕晒

11隻prime icon 換21 1隻baby

唔會啦，肯定係刷任果的，肯勞就有果的

1隻moment換隻baby比我得唔得先

In pack 40幾日

42萬入左玩下先

咁聽日紅卡係抽咩

啲PACK開得未定要等過幾日先開

tots kdb又過山車上返175上返195

買張martial玩下

我開緊啦喎

Why 唔係in pack咩

終於體驗到中toty C朗嘅快感啦

淨守，未升已經好勁，升完反而要諗下用咩Chen

真係唔知

Who

Everyone

屌你老母成30包一張walkout都無

Cls
UCL live有幾張升咗3-4倍

有歐聯militao/demb/gorteza/thomas partey/allan
仲有歐霸kent/ juan jesus

可以慢慢玩

過幾日應該有upgrade sbc
啲duplicate可以祭落去

建議大家唔好開pack住 開十包一張board都冇

邊張

Kante, miltao

我2 rare player都開到board

最高82

有冇人知

有無人做昨Valverde

本身有d肥係92 bencma度
諗緊交佢定valverde好

Bale好on9
Stat一樣
Bd 5腳170k
Ucl 3腳 600k
而皇馬係落後緊比曼城

Toty kante都穿1.7lu

啲stat衰到
仲要m/m 3/3
有愛都唔想入隊

係咪in咗pack？

我做嚟當肥

No 92 benzema
He is on9

1張都無

係 見到幾隻處

肥only
我有89同97 bincma

有board但0w/o
今次pack weight麻麻

張哥列斯卡祭左

馬張歐霸卡STATS好似唔錯
但遲多陣有張FREE
雖然有機會再升
但LW不了

果排85-92狂中lee 堆又唔想祭
So far會升嘅淨係祭左mbabu

而張有機會過毛文

yes 美朗VVD kante 嗰啲

4腳vs 3腳

99%la
唔好on99輸四球就得

如果係ST都會諗下

唔知隻90 dem會唔會差過93好多呢

係喎

入決賽=93

隨時出局 今季咁撚廢

張丹比利可能鳩下鳩下就93

炒hyper

cls
好彩無做sh個sbc
ea又迫害

拜贏決賽，哥列斯卡95

成班苦主

原來係要用番之前對啲obs 嘅打法先得

200k玩下隻90都唔過份

supersub的話 睇key stat除咗sht pwr同reaction，其他都贏91 james，仲要贏5腳

真 下場對Napoli 中場無曬人
傳緊call b隊啲幻幻中場去頂

tots卡會唔會繼續跌？聽日派彩定依家平啲？

祭咗

Kent+查c 古特
仲有邊隻supersub

巴寒快撚D出局DLLM

傷哂？

何解？

揼春
見揸隻moment先祭張live卡

理論上 派彩日唔會再跌 可能仲會升返少少

今次唔出PROMO PACK

冇promo pack冇pack開

跑狗就智利仔 kent james
cam位 蘭尼/查斯
or自己啲勁卡但入唔到隊嗰啲

thx ching

無PROMO PACK 會唔會開到LIST個啲

會

🇩🇰 gk moment 希望wl唔好做黃大仙
咁我就可以放返隻達史 順便7 chem用Delaney

合格線以上

哥利斯卡點都92+

列文同舒米高你覺得邊隻好啲？

永續列文
張毛文列文穩守三十萬，日日賣完再買都有賺

美隊

CLS，買的係希望

我買咗列文覺得都幾好
不過換咗佢之後6,7場dr無贏過
諗緊換隻有愛舒米高好唔好
但又覺得佢ingame個樣好樣衰

有耐性，我之前急到個節奏冇左

耐性好重要
太急啲進攻單調無乜變化對面好易守

coin boost同chem style本身今集開驚都有obj送啦 pre season出呢d野呃9人

即管睇你2個半星期後出咩

姐係打 obj 先有 pack

有冇睇錯
啲垃圾仲要11月先有得拎？

冇用啦

丹比利 尼馬 壽包 雲尼仔
玩壞手系列 勁到仆哂街
下年玩唔返咁點算

上年3r古韋油伊巴都係咁樣捱過黎

種gameplay唔同到
呢4隻係順到痴撚線 由其壽包
屈卡王

終於贏

壽包定比利

聽日派彩再追

輸左20次

20
夠買隻大哨有突

上次88一格抽左18次

癲到你呢

祭完再祭無限loop

上次88我都抽左15次
Big L

前鋒 壽包 其他位比利
不過比利係5*sm 4*wf來講都係top 佢sm太靈巧

兩張都有，都入唔到隊

見冇新promote all in做多包

中乜？

lets go

完驚前中次夏神得唔得

Moment figo本身幾日冇掂fifa 冇咩事我都係去返劈蒙古佬先

細三

細哨

本身隻rttf kante食咗shadow 而家應該唔使？

呢隻幾好 落底出波 速度 射波都勁

一起身見到又有我皇第一時間衝左先

屌你老母連續兩包24 最高83

留咗20 pack最高84

其實fifa咩鐘數最多人玩 我search左15分鐘都冇人 draft同dr都係

留返五條蛋散WL用先

琴晚12點8萬入左隻UCL DEM 諗住做任
升左100k早知訓身

張moment哥列兹卡已經垃圾

而家得太少special in pack 搏中肥料都難

End game都咁撚孤寒仆街EA

仲要之前祭/賣撚晒啲RTTF

依個鐘數應該最少吓話仲要平日

10月16有
11月23前要log in拎

係咪又要入咩ea access買會平啲？

搏多口中moment 法國

rttf要買就快，依家outpack一陣派彩會再升

鼻涕？

Bingo

Same
但都幾勁 係慢左少少

有邊隻好玩

訓之前入左Kante 訓醒得番24萬

而家未in pack咩？

搞咩

Rttf無in pack

車仔本身都出局膽 尋晚純粹炒個hype 法國中場之前sh已經玩爛左啦

心急累事

不過派完彩應該升返，上兩個wl用佢91都仲好好用，升左未用，不過在防守方面應該同toty差不多

一陣留pack 星期六抽？

點解星期六？

星期六都冇
in pack嗰堆唔係rttf

Ps4中godin ndidi jovic
好開始嚟

打下DR

儲緊錢做advanced sbc
窮到燶

kante真係贏在linkability
tots神軒都係95k
if kante都仲賣緊105k

Kante係有神力
隻普金差不多用到tots

普金kante張呢半年WL已經好少見

全部都係 , 跟妙妙做法就得
另外注意IP唔好一樣
最好兩個人過

隻valverade好唔好用

睇stat應該係for皇馬迷珍藏用
利申: 皇馬迷

用佢不如用Kroos好過，除非皇入到決賽

Sh山齊士 係咪會升？

等下

Nick段片開50 pack icons
有moment zidane

如果升係咪上95?

都蝕啦條友做50個=20m 嗰堆夾埋肯定冇20m

Yes

做乜事 dr search兩場都5格 26 24ms 我仲以為係6 4ms入咗場

留咗pack 係咪依家可以開埋

連續做50pack先勁

開得啦
得咁少special card好難中

for 賭皇馬出到線
83 rating SBC就有張94西甲卡

賭升
出局咪當肥料

本身得3*3*，升到99都只會係肥料

依家做5xk
93最平都70k

隻垃圾game 啲lag 已經分唔到係connection 定我部機問題

放ps4 2m coins
$1.5 = 10k 包卡包稅
TG 傾

toty in pack43日，即係EA打算hea到fifa21

94 kante 同 94 SSK 邊隻會好D 主防中?

歐聯歐霸踢完基本上end game啦

Kante 靈活好多

我唔怪佢
一隻閪驚玩到10個月有多
都算多content算係咁

係個閪script 同button delay fifa player唔會忘記

上年咁上下時間 已經無新卡出好似

今年佢應該都要OT埋8月頭

今年10月頭玩到9月頭 仲想點
對上咁多年 3月未到就棄左

我覺得歐聯仲會有新野出
可能同showdown 咁 淘汰賽邊隊贏直接+3

以前無卡出我都仲識棄驚做自己嘢
ea唔棄我唔棄

講到明會有呢個

真
我冇留意到

係丫
會出showdown
所以八月尾踢完決賽後應該唔會再有新嘢出

好在提一提 咁華維迪唔做了

補返張圖

我想瞓覺呀....

4點幾

呢啲好似之前都有類似嘅
唔係player sbc嚟

Flash sbc

Black Friday嗰期
送pack嗰啲SBC

呢隻係咪好少人用

打閘幾勁

咁高轉身 會晤會仆街

好罕有

閘有mendy Danilo 都唔知點連

麻麻 比想像中鈍

8月我彩佢都傻，最多睇埋車果場就休季

做咗成朝sbc
中六隻86-88肥都唔知好定壞

一陣rewards跟呢個？

應該下星期reward先係

咁一陣究竟係乜跟返之前咁？

點都唔會係totw
應該跟之前

照計就跟之前

靈活型黎

E3 叫6飛major league totssf

Souxxxxx
Argentina rw
Fra1 lb
Fra1 gk
意甲雙籠

其實好多飛

英超
Dean Henderson

法甲
M Dembele
Andre

意甲
Beraradi/ pellegrini

西甲
Berchiche
Perez

都係大多數出垃圾 冇期望就冇失望

但應該都唔夠danilo勁

其實幾鐘意之前見到好多卡變哂紅卡幾得意

宜家係咪淨係得toty in pack, totssf 冇

有最勁嗰堆totssf

咁射曬D PACK佢先 Thank you

樓主可以pin #515

又到星期四 睇下有冇好野先

打中間定邊？

佢出sm好似弱智咁

對腳短到
勁細步

Rank最高得1隻基亞連尼咁大把 on9 ea

pack rate閪到

結果派彩中左vardy

92 sbc 料

Prime zanetti 定sh semester?

84
83
各一

Semedo

最高83

4包gold prime pack 7/24
每包一兩隻83/84

塊板呢？ rank 1 wor

中Kim 個d已經好似中獎咁 on99

最高得87
要高rate肥真係要紅卡先有

Pack rate西到

留vardy定力子做sub st好

已經預咗一陣中肥料

連美斯都祭

唔care 3*sm一定vardy

中到我實祭

做咩sbc

Icon

唔明點解打dr個個都有紅卡tots 神獸

屌

琴晚1點之後全部都最低22ms有冇人一樣

有
等六七隊先有6-8ms

Moment
W

巴狗車狗

無用console 開

W

啱啱d8見到我用loan toty做任就草地都未見到就rq嗰條撚屌
祝你全家被送中再中肺炎死

依家係咪抽唔到TOTSSF

建議入fdly mode掛機

中左vardy, 如果打邊用佢定James?

Let’s fucking go

玩fanny解啦，又唔洗扣場數

On999999999999999

抽到N隻TOTSSF人既普金版 可恨

#515

lets go
入到隊了

爭一場俾人撚掛機算

新聞 #立法會
除了楊岳橋、郭榮鏗、鄭達鴻、郭家麒、岑敖暉外，劉頴匡、鄭錦滿、何桂藍、梁晃維、袁嘉蔚、黃之鋒、梁繼昌亦被DQ。

來源 #香港01 #now新聞

jm9

隻moment可以入雪櫃了

做咗成日sbc嘅戰績
極度懷疑堆tots/y係無in pack

高級肥料

Wt abc?

50k pack 全部82

新ac 做返最一開始個啲basic advance咋

仲要秒搵22ms 打左幾場 delay到
不過高ping既對手好多時都一般般 但delay會令到大家好均勢

主ac過錢做？

乜17w 唔係guarantee >90 同 major league 咩

咁多肥算幾好

慘

今次係summer heat獎

中咗Toty kante.....

我呢啲肥都稱唔上

諗緊放咗佢買人好唔好
不過啱啱派完彩好似低位

偷偷上E
不過依家開呢D都唔太值錢

who

Ea今個禮拜算對我好 開兩隻untrade重複

反cup你睇呢鋪

有無人有用開Toty kante 想知好唔好用

垃圾嚟
利申：中咗tradable

Icon 又中英格蘭前場

唔搵佢帶波做多餘野就ok 後場搶晒d波 前場一拎波唔好轉身比咁多 一係就後上射波

Btw不推文

我都中咗 諗緊賣唔賣走佢好

而家Pack rate勁西 有正sbc應該升唔少

見到rttf kante就覺得自己on9 攞黎做肥 無左十幾萬

我係第一次in pack嗰時中

其實toty kante基本左菇, drag back, ball roll, 變速 etc 都夠扭人

尋晚心急40萬買左
跌左十幾皮

同路人88+中左
攞去祭左做丹比利

就嚟會有人問埋大哨好唔好用
會唔會好頓

見到dem咁既表現

會唔會再肉赤D

大哨好鈍
尼馬好薄 仲要低平衡 一推就跌

中佢中第三次
三次都硬吹

Dnlm ea

試用下 見個價都幾硬

我一張硬吹+紅卡

獨巴話最強gk

唔係列文咩

開之前已經冇任何expectation

只限DR好似

中世三未

唔洗有 值錢既機率超低

17w無期望無失望

列文平一半
性價比高啲
我用緊都覺得好過達屎

17 w 垃圾

儲極都唔夠錢玩大哨
想試下有幾鈍

Pele一掂就甩，冇神力

入場踢4231
係咪已經最己陣

你有三隻純防中喎

sissoko打cb?

咁我等下算
仲未解到app transfet market

Moment petit d禁區外遠射好撚好J

韋拉打cb 有隻kdb係market bid緊

毛都唔見

一係買生日，一係砌sbc，世三都唔貴

兩個AC 22包無單燈

買咗啦 想抽一次

再遇到要贏你

見到nick買人又忍唔住想買
過埋今晚無正sbc就放人算

第五pack

佢真心好勁，點解炒人可以搵到咁多低買

中完都未開機用過

今日pack luck奇差 之前做4包 4包都moment
今日做3包 🇯🇵旗都出埋

我五包得一包moment
仲要klose
想死

集思廣益200k可以砌到咩隊
想多啲special卡
lv 15應該換tete
另外本身夠肥諗緊砌唔砌賓州馬+valverde好

知我想換右翼，俾夠兩隻我
舊錢可以買最強拉膠了

可能私底下用bot

其實tots拉膠會唔會勁過毛文rio？
對親都覺得好難搞

手控拉膠感覺順啲
Moment rio係勝在識自己auto block人地射波
利申用緊tots拉膠拍moment rio

FEEL毛文米列圖好多苦主

嘩屌你咩EA
點揀呀

我成日覺得佢第一中堅咁濟
根本勁到仆街 由其MARK D 入到禁區會STEP多步既人
封射門路線好好

第六pack moment Larson
國旗都無得j

咁啱剩咗70xk
可能入嚟玩下

今集唔貪，中埋佢就夠End game

咁撚癲
要買嚟玩玩了

等90+TOTS SBC啦

sommer

史上最閪

prime hagi

5萬同50萬

佢唔出PROMO應該係唔想俾人知D PACK WEIGHT低到癡線

蝶巴cm 會用邊2隻
韋拉 kante ssk kdb

個樣都幾似阿古路 當中左

閪到咁....

值唔值得為左佢 搞到danilo得7chem

個名似馬列斯 當中左

本身邊個cwb 先
Danilo 6 chem 都夠

14win失效
之前都打到17

隻毛文已經用左幾個月點苦法，仲要隻rttf 都仲未勁過毛文

Vvd之後應該到拉膠
Vvd今集係bug黎 ，吸波auto block乜都有
用過toty deligt，感覺似vvd但大舊啲鈍啲，冇拉膠咁好用
想試埋moment maldini

值擔泥7chem都夠做
你食engine定anchor?

有冇fdy
想試下隻toty小花 再決定好唔好allin tots小花

兩隻vvd都好痴線

Miltao

定轉用Gomez 算 揾fabhino連 2隻7chem

之前anchor 而家Engine

㣬閒扭兩野

隻山狗捨得加3未
趕住聽日wl要用

保定呢我仲用緊

今集前場meta靈活
拉膠都叫跟到下
Btw 仲同緊rb拉膠 轉live米列圖點睇

TOTS Varane
Lenglet
Prime Blanc

3揀2中堅應該邊兩個？

同美斯一樣阿根庭當中左

Lenglet

varane + lenglet

其實都仲唔錯
不過同幾隻怪獸比就比下去

我都諗住轉食engine
依家食左anchor 7chem打左閘頂theo
後追一流，james呢啲跑狗都爆佢唔開，後追一野撞埋去就拎得返個波

燒曬肥做icon

兩連hagi

白頭佬

moment 馬甸尼 應該仲高過VVD
比我排頭五 我會揀
MOMENT 馬隊
TOTY/TOTS VVD
PRIME 馬隊/ TOTS拉膠
MOMENT RIO

dup?

好耐未試過西到咁

你呢個接近係市價排名

我覺得VVD 拉膠 雷斯 馬隊 Rio 華拉尼呢幾隻最勁 之後到lenglet

想問下Joe Gomez 乜事咁貴

VVD應該勁過Maldini任何版本
基本上VVD就係大隻版Maldini嚟 agility又唔會差過佢
基本上打比賽一定揀VVD做膽拖一隻top tier中堅

Strong link rio TAA? 我估

未必關事既 就算show個數出黎好高 實際每張卡個機會率都唔同架啦 而家個pool入面堆卡係sh果時都唔易中

ys 祭完再出

都係link TAA VVD

之前1.1m 用過覺得頂多值600k 放左 好普通不過夠橫 Reaction 偏慢

唔叫啦 都用到想祭 新果張又得89 仲要出局
硬局 同樣道理goretza都唔叫苦主 真正用得既game cycle已經過左

今日我連單燈都無

而家擺明係連平價十幾萬嗰啲都抽唔到

咁唔好為左佢搞咁多lu

入左咩貨

未用過 Top VVD 馬隊 moment Rio

最好既選擇已經係 電欺 Varane Lenglet Sarr

2個AC派彩22包 最高84

嬲到ALLIN 650閃金算數

Same 呢兩隻夠屈機

應該好過米列圖 特別企位應該好少少

呢個價位毛文RIO啦

佢抽到

BAM左佢

久違的藍光

不過untrade先咁頭痕

冇玩幾日 想問點解RTTF全部突然upgrade rating

pre season event

D高rate 肥料升左好多下

歐聯重開
新promo
未出局嘅全部+3

派完彩入定等90+ guarantee totssf

因為好多人連肥都開唔中啊

利申：有份

86 rated squad?
點睇

On9 AKE都40M
第一次覺得自己愛隊咁on9

20萬抽一次

希望係85 low chem

ake喎 40m差不多啦

我走緊啲炒轉hype先
陣間出84/85 rated應該又跌

可能85都得
都有6-8 張60-70k 廢閪

今日掛台冇drop enabled既

真咩
成日諗住降班隊無理由賣到咁貴

之後再晉級會照加?

Bayern are interested in Monaco striker Wissam Ben Yedder (29) and have recently inquired about the player. Ben Yedder is under contract at Monaco until 2024 [ @Nice_Matin ]

真唔真呀
不過假都J咗先

俾個真相你睇

德甲5腳,ben yedder 年年otw

真嘅要課比EA抽OTW了

德甲掘起

BTW LALA 13萬

得500k coins,想買隻ramos/moment rio又唔夠,又冇乜其他位要up

雖然loan，但係嗰種震撼感

唔知元朗巴e1會有啲咩呢

ICON PACK

有咩貨好買

轟 點解唔買呀 雖然唔係頂級 但起碼青訓

冇香港人玩Asia cup ?

車阿MM

買咗一球pk等聽晚開餐

好似話球探唔推薦

重貨

ME尋晚一打丹比利已經賺夠

7月尾先嚟中
人生第一張TOTY
FIFA13玩到呢家

仲未中過Icon

黑到咁

pk同影帝肥料嚟講無得輸
次次升得最勁都係佢兩個

尋晚1點嗰轉有嘢做錯過咗

+3真係太癡線

般茅標25m咋嘛
鏝鐘意用40m買有咩計

Major league

尋晚有冇執咗一球？

唔知係咪又要做數

撚伯厭佢矮
球探寫衰左佢file
中堅唔係首要買人目標
要留錢買捷狗
好似係

十萬或以下都有32張

邊個捷狗

李城lb

chilwell
sor 慣住狗竇咁叫佢

原來ultimate edition用fifa 20入邊買有多9折,用埋ea access又好似幾抵

又唔係個個禮拜都玩WL
又唔會all in抽 (頭一兩集玩中過伏)

我諗hea打嘅
大多數都未中過toty/icon???

暫時計佢都好過4大中堅

ake>zouma>>>>>三大

我第一年玩好似已經咩都中過

傳說中新acc pack luck高d

警下世先

點都會做一次

鬼叫個龍門要換，而家一定換龍門重要過中堅

手短狗真係笑撚死

Crespo Hagi 夫佬

ake勁嘢喎 球圈一致好評 大把大會爭

敢allin可以買到古列治

頂你咁搶口

我410k追左Kante 咁就出事

prime makelele打stayback齋守會唔會好過joey？

傳Chilwell 80m好似唔太抵

如果AKE先40M
CHILWELL 80M就唔抵啦

短手狗下年有無80

反應0

中堅都唔多掂
ZOUMA 丹麥女孩走啦

而家好似傳緊買左閘買tagliafico龍買onana
阿積士年年俾人拆骨

咁錢有限，除非唔買kai，或者放到人，唔係好難有錢買

呢個係plan b，傳緊加埋50m

玩左2場felix 決定祭鳩佢

電話開無事la

頂得順兩場 算你贏

咪係 又贏EA